卓悅前幾日賣嗰啲口罩好似Daiso 依家佢Facebook係咁比人轟炸緊

理想：

現實:

有人話佢地賣晒之後心虛del咗Facebook Post

嗰日仲有另外一款賣:

有邊個買咗?

唔知有冇苦主會去報海關呢

佢第一款寫係”Shenyang”做的

寫明係大陸都好多人買
但第二隻無寫邊度製 仲要勁似Daiso

pish

post都冇埋

卓越賣假貨，杯葛

賣垃圾都咁多人搶
呢次仲唔搵翻夠本

報海關

咁大間公司賣呢款口罩無人理

啲人掃晒轉頭加價賣 ?

係啦屌

推到藍店仆街

日本外科口罩除左白色同粉紅色，絕少有其他顏色

推

同張圖完全唔一樣可以告得

屋企有三盒DAISO全部正貨（白色）

報海關喇 仲屌佢吧撚

多啲人一齊報 推到藍店仆街

卓越都假 痴撚咗線

藍店不意外

C記有班nask炒狗
$18入，放$30

批鬥黃圈就勁多人推
清算藍店就無人理

1000盒

推到海關做嘢

Daiso 100円貨都老翻

BFE 98
好似好正喎.

推，唔好害人啦，咁辛苦以為買到口罩，點知又係廢野

佢老母，自從佢有口罩賣之後，日日都賣高彷大陸貨，正仆街

咁多分店都賣彷冒品？

追究

LM跟進

舉報藍店 人人有責

呢期平價口罩冇啦....全世界都要.. 升......

推到上熱門

咁大間公司賣假貨真係好on9
雖然卓悅以前啲化妝品都好似畀人爆料係有假貨

有單，或者記得時間買左咩就可以退，我尋日打左去問，疑似daiso既真正牌子係kimsoul，跟住我一search就發現係湖北牌黎，hihi

唔止冒牌貨，仲要湖北貨

錢照退 海關照報

海關去年6月放蛇，揭發連鎖化妝用品店卓悅化粧品旗下位於銅鑼灣及灣仔的2間分店，涉嫌出售冒牌BIODERMA卸妝水。卓悅及一名女高級採購員涉嫌為售賣用途而管有偽造商標的貨品，事後分別被票控及刑事起訴，案件今日在東區法院續審。辯方早前爭議案中採購員李順萍的口供自願性，最終法庭接納辯方申請，裁定李的口供不獲呈堂，控方因而決定不提證供起訴李，但同案另一被告卓悅化妝品批發中心有限公司則繼續被起訴。控辯雙方今完成結案陳詞，案件押後至11月17日裁決。

最底個款都係假口罩？

個盒似到咁喎

癡線 包裝白色打開係藍色

直頭係 daiso，我而家用緊。

冇可能係藍色。

旺角仲有好多人搶緊

仲爭住買

有人話問咗卓悅職員 理想現實嗰兩款係唔同貨嚟
但Daiso嗰隻無解釋 淨係話包裝完整有單可以退錢

卓悅口罩post下面好多打手
特別係個隻愛的家
話香港牌子，其實係紅資背景中蟈製，勁多打手讚質地好好好用多謝卓悅

卓悅咁大間舖都賣假貨

而家條街多咗口罩賣
但係全部不明來歷
無人搶

睇返卓悅個post
指定三間分店（港島區）
就賣理想嗰款 $40 ASTM level 1

但係好多分店
同時都$40賣緊現實嗰款 BFE>95%

兩隻睇落都好似樣下
大家覺得咁樣銷售法 有冇誤導呢

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

似Daiso嗰隻仲未有解釋

好多師奶諗住信得過排隊買

口罩分享區有人討論緊

應該一啲假，一啲真咁賣

po 相有q用 去報消委會海關仲好

係咪有得退, 我買左啊

push

日本人唔係好接受到戴其他色口罩
有人戴粉紅色返工都會比上司話比客鬧
所以通常街邊買到既外科口罩都係白色

留相 退錢 報海關

我買到理想
但中埋假daiso都中左伏

影相 退錢 報海關

係咪白色先係真？

假貨

係

無人推post?
啲貨好快賣晒㗎喎 無苦主上連登咩

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

咁呢款係咪無得退

你拎埋單落去問下
不過佢可以話唔同款 衛生問題唔比你換

買手唔掂

俾錢嗰時佢有講過無得退架

A

咁佢換比你就人情 唔換比就道理

有無巴打用緊呢隻啊, 仲健在嗎

我老母都係卓悅買左3盒呢個樣既穩德福返黎, 知唔知係真定假